依位大名鼎鼎嘅紅磡分區指揮官點解冇人講？

依隻鍾雅倫曱甴係11月27日開記招時候
話便衣狗坐係個女學生頭上係最低武力

詳情上立場睇反直播 我睇撚到想嘔

其實依位鍾曱甴平時亦都相當失控
係尖沙咀 黃埔都會時不時見到佢嘅身影
除此之外佢仲有唔少威水史

9月13日因為自己啲曱甴伙記係紅磡結婚所以帶隊去鳩企並且好威咁樣表示自己係九龍城指揮官 鍾雅倫 高級警司

9月28日係紅隧截查巴士嘅時候表示自己冇冧巴

10月3日係黃埔拉左3個行過嘅中六學生 2男1女
依個揾唔到片

10月11日係黃埔被街坊屌老母後突然發癲拉左位街坊

10月27日帶隊去黃埔踩場 射左2發tg 幫黃埔兼九龍城區破處

11月9日再次帶隊踩黃埔場 被街坊屌然後嬲嬲豬又掟tg 仲要柒到有一粒掟唔爆

向天舉起把槍嘅係佢

11月12推跌一名疑似孕婦嘅女子落地並且向佢噴胡椒噴霧

12月1日下午被市民認出 發現佢係尖沙咀 係當值期間玩電話

中間冇帶面罩嗰個係佢

12月1日當晚又再帶隊去黃埔踩場 被街坊屌到仆街 然後又射左至少十粒tg
當晚有唔少直播

依位鍾曱甴係有美國籍嘅 冇記錯係老豆揾囝嘅悉尼搜索隊定唔知點講過

住尖沙咀柯士甸西1號君臨天下1座36樓A室
美國三藩市出世
之前係美國當過兵
打過伊拉克戰爭
打死過人 先返香港做狗
2006年係美國同男商人結婚
以上只係有唔少人流傳話係美領朋友發開口夢
未FC 希望大家有更多有用嘅資料提供

光復香港 時代革命

2006年係美國同男商人結婚

啱啱正想講！！！！！！！！！！

似乎係同性戀

美國三藩市出世
之前係美國當過兵
打過伊拉克戰爭
打死過人 先返香港做狗
2006年係美國同男商人結婚
以上只係有唔少人流傳話係美領朋友發開口夢
未FC 希望大家有更多有用嘅資料提供

2006年係美國同男商人結婚?
GAY佬?

2006年係美國同男商人結婚 he is gay?

幫手推一推！做感多衰嘢冇報應？

見撚到佢樣就憎

不歧視同性戀
只針對依條柒頭

原來Gay佬黎

push

冇錯嘅就係啦，睇個樣都似啦

話佢係死GAY佬實發哂癲

2006年係美國同男商人結婚
死gay佬

睇唔出㗎啦，不過係Gay佢一定係0仔咁囉

打過伊拉克戰爭?

尊重同性戀

但唔會尊重呢隻警渣

應該就係啦 老公仔叫 Christopher

咁撚高級原來係玩菊花

以後對住d藍衫顏面何存呀

為綠卡賣屎忽唔得呀

我講左幾年囉，你岩岩放監？

我地唔針對同性戀
對準條鍾曱甴

Cv咁豐富複雜

sor！我新黎唔知你講過

但係如果當鍾雅倫面指佢係GAY佬, 實可以搞到佢發矛出醜

比個gay佬帶住 你班毅進仔醜唔醜呀

Push

人舉槍佢舉槍
光頭曱甴有得返支那做KOL
佢...

即刻衝去打撚柒人都似

屌！！影衰晒彩虹！手足捉到佢落單交,掉佢去sauna輪爆佢菊花開party!

以佢啲負數EQ
應該就咁問「你老公喺邊」都已經射粒TG

最好拎番老豆搵仔個tg record核對
咁樣講好難信你

波斯灣就係
打過伊拉克再返香港做狗
點會咁快升到做警司

嘩 我屌
經驗咁撚豐富

推啦

但我記得如果你幫其他國家政府做野其實可能要被取消美籍？警察都算係？

咁今日D狗鬧死gay老咪鬧埋佢

好 我搵揾先。因為都幾耐之前

講左一排加佢入制裁名單冇人理

0定1

好似可以有雙國籍？要做議員嗰啲先唔可以？

10幾萬1個月養呢D垃圾

撚樣唔計ot都搵緊成十幾皮一個月

問佢係1定0呀

估係0嘅

推

闊過紅隧

死基佬鐘雅倫

姐係前美軍？

推撚到佢冚家產

鍾雅倫

唔好喺 poly 貼佢街招

推俾所羅門

屌之前睇相都覺得佢gaygay地

唔知佢係1定0仔

係真唔係，班廢狗會打丈
定係伊拉克做過美軍文書工作就話自己打過伊拉克戰爭

name list to usa
any family details

呢條仆街真係好撚寸

原來黑警集團咁多同性戀

吳樂俊就同劉公子拍寫直 上埋雜誌
呢個鍾雅倫 又係 好道之人

諗起連登有人寫盧偉聰 鄧炳強 甜文

打過杖咁癲

尊重同性戀

佢當人唔是人 大家快撚啲捧撚紅佢

性經驗豐富

個樣硬係有種太監公公feel唔怪得知

就係冇先想睇下有冇人有多啲資料 但聽講老公叫Christopher

黑警成日人生攻擊民陣召集人架wo

咁無紀律都當到兵

Gay完全冇問題 但係做埋咁多仆街野就應該要死

屌，前排好似有sm相流出，會唔會係相中人？

打死過人 先返香港做狗

原來佢係Gay佬，怪唔知咁多手足在警署被雞姦

倫倫

鬧埋自己友

好爆喎啲料
但有冇實際證據？

無美國人講過野？

Gay isn’t a problem but being a popo is a big problem

唔好攻擊人地係同性戀啦 傷敵一百自損三千

係伊拉克當兵負責比美帝打咋掛

屌佢老母原來喺美國當過兵 仲係伊拉克打過仗

喂 手足仲有一單 係呢條死基佬創黑警入大學先河 試過有公大手足隔條馬路屌佢 即刻追鳩人 仲進入埋公開大學校園範圍 呢條友係全公大公敵
係啊 話你啊 鐘雅倫 你索性改名做鐘意佬算啦屌

Agger

美國出世......

呢隻狗簡直影衰gay佬

變咗攻擊Jimmy

雞姦犯

but 狗一定好忌呢樣野

推 柒撚以為自己好撚型

仲有補充係 之前好似蘋果定哩騷報過有8個手足入左紅磡狗屋之後被打至重傷

gay唔知真唔真
有人話佢有仔/女

唔該尊重同性戀者
有手足都係架喎
講國際戰線都大把人係lesbian or gay
呢點唔講得笑
請自重

有無搞錯 咁撚出名有美藉都唔入list?

Pusj

傻強上位咁快係賣屎忽？

係味曱甴平屌嫌咗 彭C9

見佢屎忽夠突 玩兩玩？

唔推唔係人

屌推撚爆 最撚憎呢條仆街

原來連登仔期待既美軍係咁撚樣

呢條仆街係狗中最仆街個條

鍾雅倫你老公係水砲車啊，你老公俾狗屌啊，你老公玩3P啊

推

留名等睇鍾sir返嚟「覆桌」

An eye for an eye la 佢哋以前成日笑岑子杰gay

成班on9用人哋性取向去攻擊人咁低能做乜？

唔怪得上次當面屌佢佢陰陰咀笑
利申大隻靚仔

鍾雅倫係gay佬, 會唔會執勤期間瀨屎架
瀨屎sir

唔怪得佢個樣陰陽怪氣

笑下隻基狗唔撚得？
你係基？
定你係狗？
咁撚潔癖

咁M底 之前啲流出相

巴打我唔會見過你呀？

放上最唔順眼基佬group

狗屋咁多男狗
點知鍾雅倫會唔會得閑搵隻黎屌

揾人同所羅門講

唔係咁信喎 有無吹到咁大
打過仗返黎做狗

大波man

因為係狗, 仲要係為綠卡賣屎忽, 打大肚婆嘅陰陽屎忽鬼

死黑警

推推推推推

君臨天下

咁撚有米

真外國勢力
食埋洋腸

啲人講野真係好撚難聽 好撚唔尊重
乜撚野瀨屎？
針對返佢做既衰野得唔得？成熟啲好冇？

有無手足推比solomon睇下咩料

打死人？唔洗坐監？

狗忌咩咪用黎撚佢地囉
不過撚還撚, 小心唔好引到有GEAR既無辜被拉

鬆晒

我記得之前有個唔好搞我後面嘅BL，睇嚟可以畫續集了

其實你知唔知有部分同路人都係hehe？

我覺得要屌佢都唔應該攞人哋性取向嚟攻擊

Gay佬

利申：唔係hehe，但係識hehe嘅人，佢哋部分人睇到呢啲言論嗰陣真係會好唔開心

Gphone睇到個post未？
人權法呀

基警？

推 想搞呢條仆街好耐

絕對尊重任何人嘅性取向 但當啲狗笑岺子杰嘅時候我哋點解唔可以笑反依隻鍾狗呢？

我開架 推上去

當日入校園已經屌玉山
如果再有狗入黎校園 問會唔會趕佢地走
校長話 唔答呢d假設性問題

1個月後 中大被攻城 理大被攻橋

有埋名

高級警司十二三萬一個月 仲有housing allowance

分分鐘會逼d下屬俾撚佢含

君臨天下咁撚有米

做過美軍打過仗番香港做曱甴？

差在無相

721

仲影到佢話依度佢話事添

睇個po名腦入面已經有把聲

我無編號 但你可以投訴我 我叫鍾雅倫

好多係基
不過成個狗隊表面上幾恐同

今日有狗話岑子傑係死gay佬
唔知佢聽到咩感受呢

佢個名都成個女人名咁

其實真係要屌就屌佢啲行為，而唔係屌性取向

再講，你覺得佢真係會開個post嚟睇咩？但同時間好大機會有hehe同路人會開呢個post嚟睇

Miss左單阿 手足

呢條友比人屌死黑警
追撚到入校園

呢件真係牙黃蘿柚黑，日日畀人拮

名符其實 紅磡屎忽官鐘雅倫

明白 下次開post會注意翻

美國唔容許雙重國籍

公大頭號公敵
鐘雅倫我屌你老母
幾時加佢入清算list

聽到把死人聲
百份之二百肯定係條死基佬
點解仲未有人制裁佢
打大肚婆

的確

係佢面前show埋相應該開槍掃射都似

愛滋狗黎？

三藩市出世,應該本身美國籍

君臨天下

之前係美國當過兵
打過伊拉克戰爭
打死過人 先返香港做狗
2006年係美國同男商人結婚

咁有來頭

推到佢仆街

屌係老尾 原來做過美軍 咁撚堅

咪推

所以先感臭串不過未fc只係有唔少人流傳話美領朋友發開口夢

推爆個冚家剷

死仆街自己冇得生 就打人地大肚婆

真係譯英文 加入制裁名單先得 港共最鐘意呢種人

咁躁 會唔會有機會係1?
不過佢碌亞洲撚 都唔知點樣滿足美國(男)人

推～

下次行果陣叫Christopher唔要你啦

係咁嗌 基斯杜化

所以雞姦男手足真係唔出奇

拉

咩事

支那咁反同性戀,去到大灣區會唔會俾習曱甴打靶架

佢本身就有綠卡

同意唔好針對性傾向
但今日邊個話過人死gay佬？
問返佢點睇佢啲令話佢係死gay佬一樣得

屌佢老母, 一定係去到伊拉克做軍妓當自己有份打仗啦

12月9星期一 大三罷

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

尊重同性戀 但依隻死狗唔洗比面 屌佢老母！

屌佢老公正啲？

啱啊

不過今日先鬧完啲警曱。話岑子杰係死gay佬

當兵不嬲多gay佬

格劍

服待過薩達姆就真

Cls

呢條友真心癲 亂撚咁黎

係咪當兵個時比鬼佬爆完谷 轉左基

唔怪得話用屎眼壓臉係最低武力

好撚多曱甴鬧岑子杰死GAY佬

事關老公仔同佢咁玩開

Push好重要

如果接受唔到叫人基佬咪叫佢 軍妓 囉

哦原來係呢隻美國藉癲狗

條條片都影到你失晒控成隻癲狗咁亂吠呀無冧巴嘅鐘雅倫
個癲狗樣同你早排著白衫見記者果時個樣差好遠喎

打仗打死人好出奇？

唔歧視同性戀
但呢條仆街popo要落地獄

終於有手足開post 數佢啲臭史！！

等左好耐

會日日推post

隻癲狗係制裁名單點都要有個位

做狗做到住君臨天下咁撚富貴？

我一直以為佢係女人嚟

又好似係

送個名去美國啦
諗住穩完錢打完人走丫

見到佢就大聲叫Christopher

你老公好撚正呀

原來係死gay佬，唔怪得心理變態

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝

又話核彈都唔割？
大家一齊反省下

尊重不同性取向人士
只針對佢本人

雞姦手足係真

tui bao kui

gay佬唔係通常好溫柔咩

Ok.

，

721831101111

可能佢嘅温柔只係對住老公仔

鐘雅倫老母真係好折墮, 生咗咁既仔出嚟

努力認撚住佢個樣住君臨天下丫麻

其實佢身高非常易認架

用佢條撚慢慢插入佢伴侶個屎忽洞度

屌你 唔好化大到成個同性戀圈子喎
出嚟同gay 手足講翻聲 「對唔住」

錯嘅唔係gay呢個身份 係佢本人

唔好化大到成個同性戀圈子
出嚟同gay 手足講翻聲 「對唔住」

嘩屌 原來0仔黎 原來唔係紅磡土皇帝 係紅磡慈禧太后

賤種

屌你 係死曱甴 鐘雅倫

食撚屎啦你 分化埋自己友gay手足

向gay手足道歉啦屌你老母

鍾雅倫點會冇人講
手持綠卡次次都發神經

呢條垃圾 真喺唔死都無撚用

莫非就係你？

食開洋腸

咁搞笑
成班popo笑子杰
原來自己頭頂有一大隻

佢做咗咁撚多衰嘢
你乜都唔屌 就單單拎咗性取向呢件事嚟講

你份人都幾低質

希望你以後學識 慎言
因為我哋有好多非異性戀嘅手足

依家請你出嚟
同gay手足道歉

完

紅磡屎忽官原來真係屎忽鬼嚟

pish

留名

狗都會搞gay

佢同劉公子都有幾分相似

你唔好咁左膠啦
警嫂3P , 你老婆係水炮車
又唔見你要同女人道歉?

gay

以佢eq 應該係佢面前提下都被打7兼拉

你要打國際戰線就唔好拎gay黎講笑
鬼佬只會睇你唔起

Pish

拎女人黎講水砲車
國際就接受？
女權閪屌到你仆街呀

咩都唔講得返去打飛啦柒頭
又一隻自我審查政治正確既垃圾

屌 美國人？有咩事想即刻走佬？

佢啲伙記仲大大聲笑人基佬

條友不嬲都成日發癲架啦
講兩句就開始發癲亂噴人
如果開始清算散仔，第一個一定係佢

住君臨天下+美國國籍都黎香港做狗，佢癡撚咗線

對唔住呀各位同志手足
無惡意的 唔好放係心到
淨係針對佢一個

上次有義士中左隻大狗塊面一拳
係咪鍾雅倫?

李蓮英樣

其實香港政府任何一個officer rank人工都好吸引
你google下美軍人工，其實唔高

D

要留意下呢位人兄，去信取消番個國籍先啦

今鋪真係黑警ot 老公3p

冇個無辜

制裁

成個黃埔嘅人都識佢

Gay>伊拉克打死過人先番香港做狗???
連登仔

快撚啲搵仔仔撬佢老公
等條撚樣失婚失外國國籍

美國國籍架喎
收撚番咪好慘？

呢隻癲狗必須制裁

美國當過兵打過伊拉克戰爭 佢裸裝同兒登仔隻揪 真係冇邊個兒登仔贏到佢

有冇搞過啲下屬
係更衣室抽插屎眼

好似佢有美國綠卡，有冇人了解下佢有冇交齊美國稅

取消條仆街個美國藉啦

仆街鐘雅倫 搞到佢美國都冇得返要佢老公嚟搵佢

啲鬼佬真係重口味

咁可能人地老公好有錢呢

S

冇錯

ok thx，咁有無多d料？

真
我愛同志巴，但呢條仆街食屎啦

班毅進仔下屬有冇俾佢玩過菊花

係凍結曬兩個d資產

咁快升左

同性戀本身係無問題
無良心EQ低仲要殘害市民就係問題
話時話 聽講海外既美國國民都要納稅 唔知佢有無交足稅呢
同埋佢黎左香港做狗 唔知佢有無俾支共收買左呢？如果佢做左間諜既話係咪可以禠奪佢個美國籍？

民間黑警資料庫呀~~~~~~~

唔會叫佢死Gay佬, 佢堅係影衰gay佬.

Cancel US 國藉先

Gay冇問題
不過佢心理不平衡就好撚大問題
影衰哂LGBT

香港冇人應該受到歧視
除咗警甴

取消佢嗰美國國籍啦 美帝

我地不嬲都包容同性戀
只不過係佢班曱甴伙記歧視gay佬姐嘛

pish 咁撚威水唔係唔推呀

嘩，推

推到佢仆街冚家剷

推到全家入制裁list

唔好推

唔怪得成個女人名咁

Love Is Love
唔歧視同性戀 只歧視黑警

b

早晨 推

推一推先

推！！！！！

佢好似係話成個政府 應該包括埋警察

幫佢啲歷史貼街招

之前有人話條友逃稅嘅

做佢

屌你哋唔好咁恐同啦

哩啲就正經嘢啦

做狗做到住君臨天下咁富貴

屎忽鬼

佢知唔知中共第一接受唔到就係其他宗教，第二就係同性戀架

噚日岑子杰話d狗叫佢做死基佬，如果俾紅磡指揮官聽到會唔會往死裏打呢？

手持綠卡既鍾雅倫，間諜都入到美國境

兩樣都唔係
我支持平權反對警暴

岩聽

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

全球征税來了

721
831
101
114
1111
甴近平

大灣區加一

Gay

Homosexual 冇問題呀
唔好用呢樣野攻擊
呢條友係人格同個腦有問題

Btw mon post 狗我做好心提下你哋
唔好再叫啲示威者做死基佬喇
你地阿頭/其它伙記唔啱聽你話點算好呢

哦原來你基既
咁我返屋企㗎啦喎

條料系美領爆既😂

推俾 mon po 狗睇

仆街

基+狗=超冇人性 大肚婆都可以推跌

就算佢係唔係同性戀都好
人權法一通過
佢準備返大灣區啦

人權法通過
佢好大機會返大灣區

點解總係咁多痴線又on99的走去做狗，亂咁吠

佢之前係咪攻擊過大肚婆？

係 我有upload到條片

呢條真係垃撚圾黎 幾撚時死
屌佢老母臭西

快d上美國稅局舉報佢條仆街啦

點解冇曱甴鬧佢死gay佬嘅

好似升左職 之前見係總幫

佢連tg sticker都有
人氣不輸謝振美

但對於佢嘅威水史一直冇人整合所以未有振美咁出名嘅

基佬

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

鍾雅倫為菊花賣屎忽

仲友真係好樣衰

打撚錯sor

鍾雅倫為綠卡賣屎忽

可唔可以叫美國男商人屌柒佢

單單都唔細獲

呢條pk搞左黃埔好耐

鍾蛇會唔會呃撚含
都唔知會唔會呃完OT,成班伙記沖涼時就偷人d臭底底聞

唔出奇

可能啲SM片係佢拍

美國出世唔係美籍？

有原片？

呢位人兄都好出位

美軍

之前個聯署唔夠人

狗唔洗同人比

打過伊拉克戰爭
打死過人 先返香港做狗

點解打死過人就要返香港？係打仗時定戰後？
戰後打死人都走到？

打過伊拉克戰爭？
咁咪升職快過火箭

嘩，唔講真係唔知

打仗打死人好常見呀應該？

似乎升到九龍城副指揮官就無了 頭頂仲有個白頭佬

0304年，差唔多啦，佢返香港一定係直接係考一粒花

仲有打大肚婆

死gay佬

呢十年公務員人工加得太過份
2006年總警司都係10萬一個月咋

d狗屌自己上司死gay佬

美國出世又喺美國大 但一口流利既廣東話

死gay佬鍾雅倫

佢如果係美國人，佢係香港做咩都愛美國法律管制架喎

可能老豆老母都係蝗蟲？專登仆去美國生舊垃圾

恐怖份子都唔做野

Christopher

男商人...

十幾年升兩級啫，見習督察到高級督察其實係同級

屌一直都認撚得佢呀
好撚柒串嘴
次次出黎都失晒控
唔講以為吸左毒先執勤

無錯
係咪Gay唔關我地事
重點係 佢鑊鑊都失晒控出黎咬人
先係重點

影衰gay 佬

呢個老人獎要做滿18年先有得拎 即係佢1993年11月入狗隊
如果佢真係入過美軍打過仗 唯一可能就係90年果場波斯灣戰爭

btw..93年入職做幫辦 做到依家都仲係做警司 升得都好撚慢

見到佢應該叫其他狗小心後欄

可能煮飯咋

Pushhhhhh

咁大把狗退休都只係高級督察咋

黃埔人可以將佢威水史及性取向公布天下

狗隊白衫唔易考嫁

搵到既話我貼哂紅磡咁多條街又有咩所謂
痴埋係廁所等佢日日對住自己老公打J

試下對住鍾牙0咁吸落去

阿..我有老公..

警狗鬧緊自己上司死gay佬

push
一定要送佢返大灣區呀

死gay佬

唔知偉大既連登仔平時就死攬開gay佬啦，會唔會保鍾sir呢

做野

其實打扙都有好多唔同崗位，就算跟埋去當地好多人都係後勤人員，唔好ff佢係做前線殺敵

一直覺得佢係做軍妓

你老母就左膠
你屌狗乸3p關我撚事
話知佢 班曱甴同佢老婆同水炮車3p
非同路人關我撚事

個問題係 咪撚化大到成個同性戀圈子
因為我哋有手足都係gay
你覺得佢哋睇到呢個post係咩感受？

仲細咩 屌你老母
講嘢唔撚經大腦

你同樓上都要同手足道歉啊

有冇人可以話俾黃之鋒知

有冇人可以話俾黃之鋒知

要等美國制裁佢

你老母 身為外國人公然做外國勢力干預香港內政

我地夠有女手足
講咩水炮車流閪水夠hurt女人啦

你都戇撚柒鳩
水炮車撚係女人啊？撚係女手足？

Subject都唔撚同
佢一句「gay佬」就足夠針對曬成個同性戀圈子
暗示gay佬就係心理戀態

你一句「水炮車流閪水」就只係針對水炮車
「警嫂3p」就只係針對班曱甴老婆
關我女手足咩事

食撚屎啦你
九唔撘八
講嘢無啲邏輯

最後
我明明就只係叫樓上
請針對曱甴本身而非其性取向

唔明你衝出嚟做乜柒

唔撚覆啦
晒我時間
死五毛

記得道歉

完

同性戀唔係問題
仆街先係佢最大嘅問題

你老婆係水炮車
鍾雅倫係gay佬
有咩分別？如果話大狗係gay佬就係負面，咁話女人高潮如水炮車就唔冒犯女性？

同性戀冇問題
呢隻賤種狗人格先係問題

123

支持gay佬鍾雅倫

下次見到佢會叫佢faggot

利申: faggot

時間性不符啵好似
又0304左右入職 又11年拎左長期服務個防撞欄？

未必0304入職？

PUSH

一直以來收有學位既聽話垃圾
你而家考應該直入添

係倫仔係紅土街坊都好熟悉

推到你仆街冚家剷

唔計AO 狗隊幫辦算係公務員體系最易升職嘅職系 做足三十幾年都無得升果啲真係垃圾中嘅典範

推！！！想講佢啲嘴臉真係好撚黑人憎

化灰都認得佢

正宗屎忽鬼

gay佬倫

佢好似以前亞視陳啟泰咁樣，成日都係佢

紅磡好多俾人打到骨折

係。之前有8個比紅狗啲狗打到入醫院

推呀！

佢打過? 打飛機就有佢份

高級督察退休果啲可能係臨老先由散仔考到上去

繼續幫佢揚名

大仆街

每日一推

pusj

第一次聽真係以為女黎

求做美軍打死過人資料

間中睇po 睇到"鐘雅倫"三隻字, 真係以為性感女星鐘小姐講過D 咩定係藍到發黑.....

搵鍾狗老公出黎啦

我整合左呀總之就係一隻賤狗

睇哂~多謝巴打~

推上熱門

推埋行動

[行動] 和你Christmas Shop

影衰同性戀者

Gay佬鍾雅倫

鍾狗應該住喺太古城或康怡附近,因為佢喺我個friend鋪頭剪頭髮,早幾日先再走咗落去染頭髮
利申：我個friend唔係佢個髮型師佢個同事係

屌你屎眼 真實陳述

其實個地址未fc不過隻狗染咩色？

推到仆街

721 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

垃撚圾

呢隻狗要推 on99咁

西隧闊啲定佢.....

咁撚柒ge? 好大機會生個仔應該都係弱智仔

鍾雅倫 我屌你老母

推,

wow

岑子杰都係同志 真係建議唔好拎呢樣野出黎講 只會令香港示威者image下降

菊花倫

推, 支持GAY佬鍾雅倫

推到佢仆街啊

紅隧闊定佢闊

台灣總統係支持同志平權,唔好屌呢個位

應該集中屌條友攻擊大肚婆

返左美國含撚？？

up

呢條死垃圾連同性戀都唔撚配

咁le d圖係堅

狗名：鍾雅倫
狗隊編號： 紅磡分區指揮官
老豆搵仔編號： #A1062
電話號碼：94594930
地址：Flat C, 23/F, Fu Wing Yuen, Chi Fu Fa Yuen,Pok Fu Lam
身分證：D815613(2)
email: alanchung18@gmail.com
生日日期: 1970年8月18日
伴侶：
仔女：
父：
母：
家姐:
中學：
大學：
Facebook：
Instagram：
TG:
出沒地點及生活習慣:
威水史：
紅磡巴士站亂載巴士查人
仲要話告人公眾地方行為不檢

source:老豆揾仔tg

我準備好同醫護一齊罷工

西隧咁闊

.

除左4點鐘會出現啲撚樣我會認得之外
呢條撚樣係少數我認得
每次睇live都嗌自己叫鐘雅倫嘛
佢想紅咪幫下佢囉

仲記得佢好想出名

推呀

資料同樓主個唔一樣喎?

我嗰啲唔係老豆揾仔po可信性無感高
跟老豆揾仔嗰啦

朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛

繼續推！好頂唔順佢啲嘴臉

玩屎眼，有美國老公嗰個死黑警呀嘛

條狗閪宜家邊有可能保到自己個美國籍
日日都咁出位

推推推

好大既官威呀

721 警黑勾結

黑警死全家

點解香港警察於社交媒體上聲稱「希望醫護感染新型冠狀病毒」可以無後果？

3萬,thanks

tui

推，呢隻真係好撚癲

唔好放過條仆街

原來Gay既

721 831 101 1111 1112 1117 1118

gay 佬倫

美國幾時撤銷佢個國籍

黑警實錄呢度有講佢

2006年係美國同男商人結婚

老公仔點睇呢幾個月嘅事呀？
有冇人訪問下